C250 vs C200

2014 C250 amg二手
2017 C200 amg 全新
大家會點揀
兩架價錢差唔多

有新買新
又唔係c63 無乜所謂啦

C250 大力D

差幾遠

不如考慮2008 c300 三手

唔鍾意咪自己搣走中間個0痴個5字上去囉

全新啦，好似差30匹， c200夠晒用啦， 新d之後放出去都值錢d。

不過好似就黎FL版

新c 啦，幾十匹唔差得遠
利：用緊

新 C 正好多

就 facelift 清貨未？